一人一個難忘中學調位

永遠調唔到去女神同女同學隔離

調左去女神後面

試過有年自由揀位

調完唔夠兩個禮拜 miss頂唔順由佢調返

我好憎依啲
因為班上面冇人同我熟
冇人會揀同我坐

班主任話唔想煩
兩行兩行咁樣調轉就算
即係無撚調過

成日 坐係 靚女 隔離
但 成日 坐唔到 中意 的女仔 隔離

調完兩個學期就做左我女朋友
做左五年

屌你老母閪

咁咪冇機會同女神坐

高170cm
(大把人矮過我啦)
點知被個miss調咗去第一排

咁快

一係太乖一係太曳

你中意嘅女仔唔靚

自由揀位
咁啱我同2個fd一齊坐
但一排2個位
我凸左出黎
我自己一個坐前面
我暗戀個女仔就揀左坐我隔離

有冇發展下

正常d枱係2行2行咁排
有年我地班提議,變做3行3行咁排
不過中位間果個出入煩少少

IB 42/45 here

and we never got a seating plan like you DSE peasants

有friend又有女神
幾好
點解佢坐你隔離？

個陣想同個女同學坐
會同miss講我想坐前啲聽書

調左去條女後面 日日向前望就見到佢 sweet到核爆
已成過去

好難出

我都想

我都算乖乖仔
成績中等至中上
睇完張座位表即刻嚇親

最憎坐前面，第一行
On9啲同學後面玩傾計
我就乜都冇

老師對你

調過同個日本妹坐，可惜個陣日文唔叻，依家都只係n3

坐女神後面成日彈佢bra 彈

因為佢地3個女仔fd
又係多左一個出黎
但佢地打橫咁坐
佢第一時間揀左坐我隔離

抽籤調位
調咗去同fd坐 第一個小息就俾人調走
原因係一坐埋去兩條友無停過咁傾

香港？

咩感覺

係，讀左好似半定一年就走左，原本都係插班生黎

好憎調位 中學又冇單丁位 一調位個個女仔都走埋黎爭住同我坐 勁煩

逐個逐個嗌名調
全班調哂得我仲喺原位
班主任唔記得咗我

我幫你分擔下

同到個女仔成日嘈架，鬥氣冤家，老師想我地增進感情，調埋一齊坐，兩三月之後一齊左

同一個女仔成日嘈架，鬥氣冤家，老師想我地增進感情，調埋一齊坐，兩三月之後一齊左
編輯

中三個年比班主任針對，全年坐第一排，每次只係調唔同行數
完全係惡夢

利申: 班內面係高個堆

結婚要請你老師飲
佢做左媒人

以前女神係乖女班長 有個mk好曳 miss調位就調咗mk仔去女神格離坐 要女神班長睇實佢唔好比佢搞事
咁我就醒喇 我就開始特登做曳野希望下次調位可以同女神坐
終於到調位果日 點知個miss要我拎埋張枱出黎獨立坐係教師格離
公平咩

我都係
屌
記得小學升班
係逐個叫名行上去新班
仆街叫淨我一個
啲細我一年嘅同我坐埋
望9住我
我on99坐喺度等叫名
死教畜

好青春

好慘

咩事針對

再次上熱門

散左十幾年啦，不過真係好難忙

中一個年俾班主任同中文老師針對，全年坐第一排，我屌佢老母個閪

有次班主任懶，抽籤調位
但結果班裏面幾堆friend 全部坐埋一齊，仲要係後排。每日嘈到仆街。完全冇人上堂

班主任覺得自己中伏捉蟲dum春個樣而家都仲記得。

調極都係同女神坐
因為我地都係全班最高果個

然後就沒有然後了
到今日都仲係A0

Form6第一日返學 兩條女叫我坐佢地後面
我揀咗同肥仔frd坐 好後悔

都話好難忘啦

正啊

Why

鳩知
記得個時星期一至三，第一堂都係上條閪婆堂。每日問你問題迫你答

有次代課老師黎代一堂
我地成班收埋個 sitting plan
然後自己揀哂同d frd坐，書包就無郁

但係有個傻仔上上下堂舉手同個 missy講話想返自己位攞野.........

考試考得好，走去搵班主任商量叫佢我去女神隔離
然後下一次調位真係同女神一齊坐課室後面角落頭
最後拍埋拖

冇傾計？

想坐最後 瞓得好啲
但我應該同女女傾計唔好瞓

除左上堂同功課 基本零交流

我試過
有人收埋座位表
不過我都係冇人同我坐
我個位又俾人坐咗
之後我就係果個傻仔
全班調返位

試過調到同個班花坐
後面條友配到豬西
佢話有啲睇唔到黑板
我當住班花面二話不說同佢講
"咁我同你對調囉"
佢唔知係咪唔好意思婉拒左

On99

初中勁百厭 上堂又搗亂
俾啊sir調咗去坐大波妹隔離
之後上堂靜咗 時唔時偷望佢對大燈 又放上檯
有次忍唔住 返歸FF佢打咗人生第一次丁。。。

我夠考得好
角落有冇玩

就地正法啦

原本已經調好曬位
但係個friend同老師關係唔錯
幫我將女神調到我隔離
開心到想喊

勿相認

如果佢話好
會點

Hi

可惜

照調,反正我對個班花冇興趣

樓主好矮

同女神坐, 女神真係好靚! 絕對唔係而家啲整容閪樣
以前同佢唔熟, 以為佢好難相處 (我比較毒,唔識講野)
一齊坐之後發現佢好好人
完全冇介意過我係毒撚俾人排
仲成日讚我畫畫靚

連續4個學期調完都係女神隔黎，畢業後過多排做埋女朋友

我自由坐位
一上maths堂
嘈到pk
阿sir都冇乎
但上另一科
就靜到pk
因為悶到瞓晒覺

唔知幾時開始係班入邊比人傳我鍾意左某個女同學好耐
F4 果年班主任懶得諗調位之後每次交左比班長去安排
果一年每次調位都係坐佢格離 然後每次都係坐最頭果2行

表白被人請食檸檬
之後抽籤調位抽中坐隔離勁尷尬
好彩係三人位即刻同另一個人調位

毒撚
不過有時佢都會唔覺意捱埋嚟俾啲福利我嘅
諗返都扯扯地

調咗去女神前面

171

兵黎咋你

天使啊

Form 5個陣坐一個女同學前面，我地本身由form 1開始識都幾friend下，調左位之後幾乎每堂都會傾計，食飯雖然唔係約埋一齊食，但都會買飯盒一齊返去自己位食。
仲記得佢有次叫我個陣會好大力拍我背脊，結果我痛得滯叫左出黎，佢即刻過意唔去好溫柔咁呵番我
到2月14號，我坐係佢前面成日猶豫緊表唔表白，直到放學臨走個陣佢叫停我，我問佢咩事，佢猶豫咗一陣，之後同我講︰冇嘢喇
到我搭緊車個陣先意識到咩事，但個日之後佢同我就冇咁多計傾，過多半年佢識埋男友添

點做到

同一個女同學坐足隔離三年

最後拍拖？

有冇發生關係

Diu..我仲矮過尒

好可惜啊巴打

有冇啊

人生遺憾

SAme

人生無憾

167喳

三人位少見

調咗去女神隔離
成日吹水好撚正

自由坐位係毒撚噩夢

樓主你依加幾多歲

同隔離位女同學互相打對方大脾保持清醒狀態下聽書

就係你

係後面可以望下佢

ff?

話我太嘈調我去第一行,周圍都係D乖同學
諗住同化我 結果係我同化佢哋

呀sir知我鍾意個女仔
然後調左佢去我後面

個miss見我毒得制特登調到我周圍都係女
全部都係豬西

負正得負

唔直接調格離？

有冇把握機會先

果陣時大家都係比較內廉，明明大家都係有意思的

你又知？

一定係除非唔係

追咗個好pure嘅女同學幾個月 追唔到
不過我暑假已經放低咗 亦同佢攤開咗講清楚
新學年開學
被調咗兩個人一齊坐
幾特別 冇乜尷尬
但可以同鐘意過嘅女仔一齊坐其實都幾爽

中二𠴱年同條女調左去窗口最後𠴱行，可以摸撚住佢大脾仔聽書。

仲有一次就係抽籤調位又同番之前坐過一齊嘅女同學一齊坐
佢大叫「調過啦！」

好彩同fd一齊坐同加埋我鐘意個女仔
有個個時唔太熟既同學
仲好好奇問我同個女仔好fd既咩
因為人人隔離都係男男或女女咁坐
我我一個係男女咁坐

調左去鐘意嘅女仔隔離
之後好快一齊咗
後面講返原來大家都希望同對方坐

利申：拍左幾年 散左好耐

佢唔like你

上學期同個女仔表白完 比人拒絕埋
下學期調埋一齊坐
尷尬到成年唔講多過5句野

青春

我通常都係全班最高幾個，所以好多時都係坐最尾
有一次班主任 (教電腦) 自己寫左個 excel 用黎隨機調位
抽中左中間個行既第二個位
之前未試過坐咁前覺得好新奇

其他同學一年調左幾次位
我成年冇調過位
第一次係咁
第二次係咁
第三次都係咁
第四次我差啲洗左馬尿
仲要同我講
你想調位啊
你問下隔離啲同學肯唔肯同你調 哈哈

依加諗返我真係調你老母個老母啊

全部都係拍高質片素材

我係咪識你

究竟係咩感覺

咩feel

成撚日附近8 個位都女

成班得幾個男

屌
你maths阿sir咩樣

遮住後面啲人

屌起左底
冇野了

冇青春呀屌你老味

連續三年同同一個女仔坐埋一齊

利申 無同佢一齊

我都係
不過未試過有女同學附近

why

x2

點解

你咁大都冇？

佢連收我做兵嘅意願都冇
想做都做唔到啊!!!!!
只係係課室有傾計咋!!! 我連佢電話號碼都冇啊DNLM!!!

坐係我鄰座的女同學全部[走]哂

我都突登唔講另一科係咩
咁都相認到

Sad

因為果陣唔識呢啲野囉
中三至中五都係同佢坐埋一齊

有冇後悔

只可遠觀嘅天使

中學好仆街，成日上堂傾計 有一次老師調左我坐喺一個好cool既女仔隔離 初頭好頽，後來主動搵話題撩個女仔傾計，最後變左係同佢成日上堂傾計 老師都吹我唔漲

最後暗戀咗佢 跟住冇然後了

巴打好純

同個最憎嘅人坐埋一齊，除咗小組討論之外半年大家都無出過聲

跟成績次序自己簡位坐

中五臨grade 有少少， 但好快無事

中4自己揀位同女朋友坐
之後中6有次調位又同佢坐
不過已經散咗

一年調三次位 全班嘅極品都同我座過

直頭望到佢側面都想拎轉頭唔望黑板

坐親都係女同學
仲要都熟

同女女中四一開學咁岩一齊坐 開始熟
到中六已經好熟好熟 以為friend zone左
點知臨畢業一齊左 到依家

點做到
我可能太嘈長期搵女仔隔離我

得我個位貼住黑板咁濟，其他人正常

難忘嘅調位=一定好短暫

又話話題終結者？

有次調位miss懶得調叫個女同學幫佢調
個女同學將自己調去一個男同學隔離
佢地最後一齊左

當時全班都以為miss唔覺意做左媒人，無人知係個女同學特登咁調

我當時知依件事係因為我媾緊個女同學
當時同個女同學好熟 佢咩都同我講

慘

本身對個女仔有好感，過下一個星期調位就坐埋一齊，但最後都無表白

我仲未完全放得低 過左咁多年諗起都仲唔開心

好有機心

調左去同全級第一嗰個坐
本身以為佢個人係真心膠 正義撚嗰啲
點知原來都幾玩得 仲要成日一齊玩三國殺

Sorry睇漏
講錯
好sad見住自己女神

老師冇調女同學喺我附近

好記得有一次成班跟分數調位
本身預判到想識既女仔個group坐邊諗住扮亂填坐佢隔離
但係覺得好唔好意思就只係坐左佢右邊隔一條路既位。
結果班花坐左係我隔離。
結果就同個班花熟左，啲靚仔毒撚全部走黎揾我搭橋，高中生活都幾多花生食下
不過我最後都識到[佢]，依家仲有聯絡下。

調咗去同一個我暗戀嘅人坐,點知坐得嗰一日班主任調走咗我地

去到中f6先夠膽表白 最後散左了

羨慕
有冇拍埋拖

有個男同學比人調咗去同個ex坐

班主任（大肥佬）成日打乞痴唔um口直接噴落第一排啲人度，落堂行過第一排啲同學張枱仲睇到濕濕地

一日的情人

冇呀，不過因為佢地兩個我識到好多值得一世既朋友。

調咗同女神坐 仲要喺角落

到依家都係A0

最難忘係每次抽籤調位時既緊張感
但次次調完都失望 等下個學期

調左去同個ex坐

喺角落有咩事發生

佢連拍拖都第一個同我講
我喊左成晚 第二日再返學見住佢地恩愛
仲要我同佢兩個一組做project果日就成日一齊見到面

窗邊

最難忘係有次調到幾個FD痴埋一齊坐
個女同學坐我隔離 佢個人本身又玩得癲
佢教我點樣單手解bra帶
之後我成日上堂試到悶就解佢bra帶

中一果時已經出名曳 去到下學期俾人調左好最角落窗口位 仲要係前面同右面都吉左佢 俾比隔離左成個學期

有冇咁癲

年紀細就受情傷係好事

男校撚
冇咩所謂

調去同女神坐
佢投訴同我坐
之後老師調位

中一果時已經出名曳 去到下學期俾人調左去最角落窗口位 仲要係前面同右面都吉左佢 俾人隔離左成個學期

調咗去同個靚女坐
唔知做乜耳仔紅曬 成班喺度wuuuu~
班主任以為有嘢即刻調走
女朋友嬲咗

屌
認真？

試過同女神同班好多年 有年試過一齊坐... 每日個心都跳得好快！

食埋佢

DLGH
中學讀男校
班入面有個孤僻仔
平時佢都唔中意同人講嘢
因為佢行為有D怪
有一之班主任調位
P佢個K
我就咁好彩坐左係佢隔離
我真係唔敢同佢講嘢呀
佢會攞住把介刀，大力介D糖盒(金屬果種)
介到咔咔聲
大佬呀
上緊堂ga
心諗佢會唔會介完糖盒就介9我？！
之後真係有介！
佢進化到用紙介
你知D通告呀工作紙D好新淨果D邊有幾利啦
佢一嘢黎個湯馬士回旋
向後傳紙
介到我手臂
馬上見血呀DLGH
佢好似無睇到咁
唔理繼續上課
我果時又細膽
怕話佢佢就真係攞把介刀出黎呀diu
只用紙巾包下手就算
但真係好難忘🤦🏻‍♂️

個年出席率好高下

90

好恐怖

我中學嗰陣180高
未試過坐後排
永遠都係坐第一第二排

中學3次同全級最柒個件坐
其中最後一次係f6全年比同班同學做
寧願唔調都要做鳩我
屌哂你地老母呀6b

傷左都有7年
仲記得佢地一齊果日係我生日後一兩日

比老師調左去4個女仔中間 因為我成日同班男仔fd玩好癲。

結果4個有2個中意左我 有一個係我中意既女仔

大家只係朋友關係 人哋有男朋友㗎

我無
佢痛

重來都只能坐最後排
最盡都係坐係比較高嘅女同學後邊
好在都有得吹水

分個比我ok?

7年之後你應該成熟左唔少，如果去到年紀大少少先開始受呢啲情傷反而命仲難受

你唔係第一個咁講

中學個陣我轉左校，去到新地方人生路不熟，成個上學期基本上無同人交流過，除左去廁所同食飯可以成日唔離開自己個位，所以到左下學期班主任就調左幾個最撚嘈既人黎開發我 結果我就比佢地改變左我做左地震既源頭，個個老師都話我同佢地好撚嘈係咁投訴，唔夠兩個月就調多次位拆散我地 不過好彩當年班主任有調個次位，令我識到佢地，到依家讀緊大學我地都係好撚FD

熱血

高嘅女同學=長腿

有次調位 3個 3個咁坐 好撚正 嘈到拆天

中四有次調位終於有機會同女神坐
點知女神一聽到要同我坐就衝咗出去廁所狂喊....
最後我自己同老師講我想一個人坐，可唔可以調我去角落頭

佢太開心姐...

到底你靚仔到咩程度

成班兄弟坐埋一齊 個陣上堂成日嘈到拆天
成日比老師屌 不過最後全部入哂U
除左我

有得睇都好

我又冇皮膚病，個身又唔臭...點解要咁對我

坐喺女神後面 每日都聊佢傾計
眼訓嘅時候嗚前訓會聞到佢洗髮水嘅香味
想引佢注意就搞下佢頭髮

可惜 已經過去了

因為成日嘈同係咁傾計 成日都調到前後左右都係女

一樣
屌到腳軟

班主任畀先on9

調咗去角落頭 隔離果行冇人坐可以霸埋佢locker 自由自在冇人理

頂 呢個真 係咩問題
次次調之前都好興奮
調完就諗幾時再調呀屌

畀兩個男學霸夾住嚟坐

屌你老母我係死肥婆出入好撚麻煩 班主任死鳩左佢算啦
利申:我都係學霸

因為唔乖,比miss換左位入恐龍堆

次次都調到同靚女坐

男校 調去邊到都嘈撚到扑街
就算係啲好靜既人隔離都會係咁撩佢地講野
連個老師怕撚左我

坐佢隔離一年，大家都有d鍾意對方，但因為怕醜最尾都冇講到出黎，最後就冇左件事

有一對情侶座起我旁邊, 側邊男同學, 前面女同學, 前前後後打情罵悄
個女同學係我以前暗戀個個

150cm坐最後同全班第一坐

只可以話天時人地利人和齊哂

又連續同班又住得超近又有共同話題，基本上由番學到放學都1齊咁濟。只可以話一齊得太遲

調咗位之後，隔離個女仔成日都會咬我，有時上堂瞓覺會瞓到互相挨住咗

左右都係全級top2校花

之後經歷咗太多嘢啦

永遠左上角 右上角 左下角 右下角
輪住坐

Same

另外有次係坐喺隻肥豬隔離，打撚哂鼻鼾流哂口水

係178cm既人形豬

果陣拍枱坐 前面係女朋友 隔壁係同我好好朋友既女同學
成日同女同學伏低痴埋一齊訓 最後比人傳我同女同學有路
女朋友屌到開花唔比我同女同學講野

我f1果陣反而試過另一種。
果陣我同個女仔坐，個女仔中途患左重病，無返一排。
之後miss 調左位，個女仔返返黎見到調左位，走去同miss 講要同返我坐，最後miss 唔知點解又比。

不過佢返左三日之後又病返，我一個人坐左成年

無叫你係因為你要留班？

每次調位我都係喺原位。。。冇調過😑 但明明都有女同學話想同我坐🙄

F.4果年班主任懶
試過順學號坐
跟考試排名坐(考得越好坐越後)
因為想分男女一齊坐就同要自己學號+20果個一齊坐(全班40人)

一年調咗八次位
八次都同返同一個同學一齊
畀同級同學由中一講到中六

中學班主任由得我哋自己揀位

我成為咗全班唯一一個自己坐嘅人

有時條女趴向枱面方便比我隻手掃下波仔，當時碌撚長時間 keep 住扯旗真係 feel 到扯到好痹。

幾次都坐咗喺中意嘅人附近

調去同個好撚臭既肥婆坐 個陣仲要夏天

因為係坐靠走廊第一排 所以係無隔離位的

有無巴打試過調左去個女仔隔離 跟著日久生情
到調左果陣又好唔捨得

從未試過離開第一行
利申：集會排隊係後面

以前中學就係抽位坐既
有一次抽大左同個女同學坐
點知個人毒過頭
個女同學就同班主任講佢睇唔到黑板要坐前D

同全部女同學坐過哂 都幾熟 發現靚女同學都係變態日日講屎尿屁

有一次調位, 咁岩同到暗戀對象坐, 暗爽到
經常借D咦請教佢功課
覺得佢好細心溫柔
日子久了, 我覺得我地之間好似有D曖昧 (可能係我自作多情)
果段時光真係好愉快
直到...班主任話要調位
叫我地寫低想同邊個坐
果時best friend話互相寫對方 一齊坐
我心裡千百個不願意
但我又唔可以俾人知道我暗戀個男仔
所以...最後都係分開了
嗚哇 暗戀總是美好的

有冇喺後面偷偷哋打飛機射落佢條校裙呀

6年都係單丁位

一年調三次位都係坐個男同學隔離
最後一齊左

有定冇呀撚樣

睇成績揀位
排第一嘅揀先
冇刻意編排

開學第一日調到同暗戀嘅女仔一齊坐 個心勁興奮但係又唔可以表露出嚟

之後過咗幾個禮拜俾班八婆知道我對佢有嘢之後我俾人調走咗(畢業後先知)

勿相認

成績好調左個MK妹坐我隔離叫我教佢
結果變左佢教我點扑野

發夢夢見

下學期返黎調到同個fd坐
成個學期冇撚聽過書

冇呀屌你老母

我個fd 169都唔夠我坐得最前多
仲未計我坐過老師枱隔離 黑板前面

拉BRA帶彈佢背脊都無既話
請你重讀中學啦

有冇做右?

調3次都抽到第一行第一個位，miss第三次忍唔住叫我抽多次，搞到冇得再做1仔

班主任係黑板畫個seating plan出黎比我地自己掟位
不過跟成績定先後掟

唔知關唔關事
中學果時唔同堂有唔同位置, 所以中三數學堂時調咗同一個TB坐
果時班友日日小息時係課室玩銀仙
條TB成日睇人玩自己又要驚係到尖叫
有一日上完堂我地準備坐番自己本身個位時
佢一拎走本數學書, 就見到張檯寫咗個「死」字, 字既旁邊有一枝超級短既原芯
個TB嚇到即刻喊咗出黎
我果刻都好驚 所以即刻借啲椅搵我暗戀嘅男同學同我一齊番屋企(因為住附近)

F.2果陣隔離個男仔好好傾
佢仲打電話去我屋企搵我 之後F.4唔同班之後有上網傾計
到大學時佢約左我出黎睇戲
不過始終冇正式一齊過 跟住我有男朋友佢就冇搵過我喇
諗返起成件事好青春 曖昧左N年自己都唔知 怪自己以前對呢D唔敏感
呢幾年睇到佢FB 佢變左男神 大隻又靚仔

Miss以為我係gay(見我同個fd玩得埋)，調咗去左上角老師枱前面，然後隔離後面都係女仔

坐靠牆, 周圍全部都係女, 煩到仆街
女 女 牆
女 我 牆
女 女 牆

抽籤抽中女神隔離 仲要係最後一排
點知女神想同friend坐
即刻舉手同班主任講話睇唔到 想轉位
由最後調到最前

最後讀完大學終於比我追到佢

跟班名次坐
e.g.全班第一同全班最尾坐，全班第二同全班尾二坐...

我同坐班第一坐左成年

畫鬼腳
識玩嘅人可以調到想同佢坐嘅人一齊坐，唔識玩嘅就好似賭博咁賭，靠運氣咁去博同唔同到想嘅人一齊坐

調左去個煩膠前面，堂堂嘈住晒

調完位 就同左前度日久生情 之後一齊左

中三有一個學期調左去心儀女仔隔離
大家都feel到互相鐘意對方 而且佢已經不斷暗示
但奈何果時性格係無自信心
即使之後2年同班都無去馬

平時同同性太多野講
俾班主任調到周圍都係女
嗰時勁撚嬲 覺得佢玩針對
而家諗起都覺得爽

最中意望風景嘅窗口位
好記得夏天嘅時候 食完lunch之後上堂
課室開住冷氣 而我著住冷衫
坐係個位到 托住頭 望窗外啲樹
係陽光照射下啲樹葉閃閃發光 好靚

呢個係其中一個難忘嘅中學回憶 好想感受多次

假民主

初中個時唔知點解成日同一個男同學一齊坐
坐左起碼3-4次
跟住後尾真係一齊左
咁中六個年個老師就比左個同學負責編座位表既 而我就同個位同學勁熟 就叫佢調我同我男友一齊坐
個時個老師又唔知我同佢拍拖 就咁就坐左一年
成日上堂都同佢偷偷拖手仔 開心

調左我喺一個男同學前面
之後就開始傾計 仲記得幫佢扣鈕
愚人節同佢表白拒絕左 搞到朋友都無得做
但我仲好中意佢

不過依家大家都有自己嘅另一半

都唔係既
咁真係好多先生都投訴話嘈

開學俾我地自由調，但我因為染左髮俾人屌遲左返去，佢就揀俾我坐
心諗：仆街啦屌 染深啡都咁易睇得出
點知佢揀我坐正Fd後面，成年上堂同Fd吹水打機

次次同肥班長坐

每年都最少有一次一齊坐

試過有次班主任話可以揀同邊個坐

有次調咗去同個口臭嘅毒撚坐
屌佢老母 已經突登唔同佢講嘢廢事佢散播毒氣
仆佢個街 點知佢瞓覺瞓到打開個口 臭撚到要掩住個鼻上堂

sor lor

調咗去女神隔離，之後日日同佢傾計、玩，全年都冇聽過書

人冇變
不過文昌位變三煞位

調過去靚女隔離同埋被大半班杯葛既人隔離

有一年調完位坐咗係projecter後一個位
之後咁岩有一排就爆手足口病
有半班返屋企收皮
咁我前面所有人都係屋企唔返得學
有次上上下堂部projecter跌咗落黎
超大聲 好彩咁岩前面個堆同學都唔返得學
如唔係就真係
事後果個位就冇人再敢坐
點調都唔肯坐

勿相認

全班女多過男
仲調左我係成班所有女仔中間坐
基本上前後左右 斜前斜後 四方八面都係女同學
成日整佢地 聊完前面聊後面 又搵野掟佢地 拎橡筋射佢地

你最後有冇溝到個

中學班主任話第一行留比遲到啲人
個女仔成日遲到 我就為左佢專登遲到
然後就抽籤抽到坐佢隔離 一齊坐左一年
之後做左我女朋友
依家分開左 但我仲係好愛佢

超浪漫

呢樣真
身邊細個受情傷既朋友都係成熟啲咁

屌你老母
冇中學回憶呀

細個極毒，一個女性朋友都無個種。但由中一開始已經暗戀一個女神，佢係又靚讀書又女又受男仔歡迎個種女仔。去到唔記得中四定中五，無啦啦同佢係msn傾計，傾傾下又幾好傾咁

講翻調位喇，個時班主任調位，咁我一直都係坐角落頭既單丁位，自己知自己事，班主任都無諗住調我位比我永續毒撚算

點知女神見我坐黎坐去都係個個位，就主動同班主任講，不如比我坐過黎同佢地班frd坐，咁班主任就調左我去最後排啲位係連住既，我同女神中間隔住佢個女仔frd咁 之後點知個女仔frd唔想同我坐 女神又主動調位變左同我坐

之後開始同女神熟左，一齊溫書考會考再一齊升預科咁，入大學前就一齊左，做左我初戀女朋友

不過已散 已經好幾年無聯絡過，唔知佢而家點

中二果陣試過調係啲女同學後面
果時唔知點解會搞人地啲頭髮
分分鐘俾人嗌metoo

打錯字

同女神同班4年，中四下學期開始坐佢隔離位，一直到中六

本身同啲fd子坐最後排
有次得罪miss
被調到教師枱前，身後成個半圓得返啲女同學，成個學期都變左自閉咁

中四嗰陣我坐尾二 有個米7個女同學坐我後面

我185

最後一齊左

死矮仔

連續三年都坐係同一個女仔隔離

so sweet

因為我果陣上堂成日傾計，阿sir調我去左最後一排側邊唔比坐人，女神成日上堂偷偷坐過黎
果陣衰怕羞要最後果年先一齊
個女神係我中一暗戀到中六

有一年難得同另外3個由細識到大既男仔fd同班
果一年玩得好癲
最後每人一個角落頭
每次調位就順時針轉
屌你老母

中四開始頭兩個月坐靚女隔離，中五下學期調咗去同個FD坐，一坐到畢業 我想同女坐啊

中一試過係班主任教個科既作業上面寫想同某個男仔坐（我鐘意個個男仔）
點知下一次調位真係將我地兩個調埋一齊坐

全部企曬黑板前面
啊sir數1-2-3全班一齊又跑又撞
霸到咩位全部靠搶

f4嗰年調咗去同個女仔坐
玩下玩下做埋我條女
dse之後入咗唔同u
戴埋帽

好似識你

調左去個淫底女仔旁，之後做左女朋友屌到中六散左

邊有可能咁痴線

form 1個陣有人剪前面女同學頭髮 比人留左兩個大過

同個突額哨牙豬排一個齊坐最後面
調完第一日我趴係枱訓
訓醒一開眼就見撚到佢
原來佢都趴左係度訓
好撚嘔心

同班

毒撚單丁位

成鳩日坐老師枱前面

唔捨得缺課，同埋無可能專心上堂。

利申，試過。

之後就散咗

仲有年因為上堂太鍾意傾計，比個miss調左出我對著塊黑板坐，之後仲要畫隻公仔係面前話咁鍾意傾同佢傾啦

中三開學同個肥婆坐
結果我成個上學期都冇乜點返學
一個禮拜返得1,2日
仲打比我屋企人話我再咁樣就要休學
下學期調左同個靚女friend坐
同佢住得近日日一齊食完早餐先返學
2個仲成日一齊遲到上緊堂先慢慢返班房
上堂又專心咗成績又好咗
最後拎埋個進步獎
升左上去繼續同佢同班
個miss好似知咩事咁繼續調我去同佢坐

試過抽籤
緊張又刺激 咁就玩一堂

中五調位,隔離同後面都係班上面好有人氣既女仔,後面果個成日比性暗示我,我鐘意隔離果個,但人地有男朋友

中意個個男仔調左係我斜前面
開心佢係我附近但唔開心佢唔係隔離位
調位之後第二日個老師話佢煩得濟
要佢坐後一個位
就係咁成功坐左我隔離

抽到肥婆隔離果個位，成班嘈到拆天
但我抽完都係同一個位

觀塘區？

456b

無論比老師調去邊每堂都係偷偷地去同條女隔離條友調位坐

調左去最尾個行最尾個個
坐毒撚位 勁開心 每日活係自己既小空間入面

不要再說了
好想番中學阿屌

中四調左同個fd嘅暗戀對象坐
一齊坐之前唔知佢咩人 點知係傻嘅

落雨對腳濕哂會除鞋除襪
然後夾對襪係冷氣個風口度

人地帶包tempo 佢會帶成卷紙

仲問我有冇鍾意過細我8年嘅女仔
我嗰陣先得15、6歲

香唔香？

試過咁比人出賣

我都係

點解我冇

好正

後悔？

好勵志

靚仔唔會

我多野講到同個個都傾到計，班主任頂唔順直接調我去老師枱坐，跟住其他同學又唔滿意自己個位，我就順勢搞咗場暴動

調左去同綠我既前度坐

係青澀純真嘅味道

中學6年都自己揀位
所以未同女女坐過
好在試過坐女神前面

係男校呀
屌你個閪

中學中意過2個男仔
調位都試過坐佢地隔離
嗰陣日日返學都開心
一調走就唔開心成日
不過坐到隔離又點 都一齊唔到

我真係覺得佢都有少少鍾意我架

我都未試過

一世人未試過有女遞水
一定有feel啦

中二個陣同個女仔拍拖，最後分手分到好肉酸，大家都無彩大家。
直到中三開學啦，開學日比人捉頭髮過長，搞到遲上去班房，點知一入班房只係得一個位，就係係佢隔離，個陣好撚淆底坐左過去，翻左幾日學都無同大家講野 ，但呢一年最後大家又fd過打band

有次調位，有個fd平時幾剋人憎(我覺得冇乜野)
調完之後佢比幾個女仔圍住坐，之後幾個女仔勁嬲咁同班主任講唔想同佢坐，話想我同個fd再對調

中三個年班到有個男仔好多嘢講好嘈
班主任以為我好靜就調我同佢坐
但其實我都係啲好多嘢講嘅人
上堂放學都係咁傾 之後就一齊咗了
不過已成ex

個人渣班主任次次都調我同件美極坐

比女圍

調親去女同學隔離都有得借d意摸大脾 抽下水

冇呀
曖咁多年都冇一齊即係有緣無份
留返個回憶仲好啦

嘩屌同大波妹坐真係好正
我望到明目張膽咁望佢對波
（其實佢知我望佢對波因為佢跟住我視線）
好彩佢冇鬧我變態

唔算調位
但一開學個陣見到條女幾靚
咁岩跟學號坐佢坐左我隔離位
過一兩個禮拜之後做左我條女
未同一班之前完全無交流過

以前試過調到同女神一齊坐
個時日日同佢傾計 上堂又一齊玩don9小遊戲
時間真係過得特別快
之後上堂成日比老師話
唔該兩位靜少少 要拍拖出去拍
個下聽到真係有d暗爽
仲記得有一次打波擦損咗塊面
佢即刻拎膠布幫我貼
個下真係人生最難忘嘅一刻
之後再調位就好似天堂落返地獄咁

好幸福
貼膠布

有次個毒毒地既女同學調到同我坐

之後佢比其他女同學杯葛

同初戀坐過 同女神坐過

你有冇幫佢

每次都好撚緊張 驚調到核突肥婆隔離

有冇試過先

女神有冇做女朋友？

食左檸檬

個陣追個女仔追唔到，點知過左排個女仔同左個同班既男仔一齊
仲要過左一個月之後，調位調左我同個女仔坐，但佢男朋友坐佢前邊

果陣仲中意佢？放棄未

你話呢

嘩屌
即刻唔想返學

點解要拎橡筋射佢地

升中四全班大洗牌個個都唔識
結果調左我同另一個少少熟嘅男Fd加前面兩個女仔
開始個一個月淨係講正常野，其他都唔講多句，例如叫你傳功課果啲
第三個月已經日日一齊食飯上堂講淫野

坐單邊位

有咩淫野？

THIS

傾吓佢地對扑野嘅睇法，有時flirt吓佢地
講女仔經乜鳩都講，屌愈講愈懷念

佢哋點睇
利申未同過女同學吹水

要結左婚先扑得

巴打這些機會。。。

三年都係好朋友坐我隔離同前面

乜都無發生，不過到而家都仲有聯絡

試過坐風頭躉女同學格離成個學期
佢本身就好似暴風雨中心咁班上乜事都同佢有關
好自然我就變左佢幫手
雖然以前覺得幾煩
但依家諗落都好多謝佢帶俾我一個幾有趣嘅學期

有冇咩事分享下

我冇好朋友
唔係
我冇朋友

我都係咁話，識左啲暴風雨中心人物之後既中學生活係開心左好多，多左好多野煩下玩下

我同幾個frd太嘈 結果一人坐一個角落頭

但係我地去到邊都傾到計

比老師編左同女神坐隔離坐成個學年
去實驗室同Lab都咁好彩編到坐隔離

咁爽
我記得中三去lab同班mk仔坐
好鬼慘

調左去同暗戀對象一齊坐 以為自己發緊夢 嗰一個學期過得特別快 雖然同佢熟左好多 但係最後食左檸檬

起碼坐過又試過
正唔正

某啲堂得返半班人
個個都調曬位坐
我係3個frd丁咗去後面果個
點知有個repeater 坐落我隔離位
一排之後，瞓教果時會趴喺枱貼住手臂咁瞓
或者share earphone 聽歌
唔瞓果時，佢會打側個人坐，膝頭貼住我大脾

中二果陣調到同個女仔坐
結果就咁就鐘意到中七grad
之後一直都同班但無再坐過隔離位
條女又拍過拖又散過但就係無我份
大學就果斷斬纜了

膝頭貼住大脾到底係咩感覺
未試過同女同學有五米距離

點解冇去追

我都唔知，你要問吓佢

有次個fd冇位 自由調位我幫佢留位 點知個女神主動座過黎 佢班朋友仲要唔係座我附近
同佢座左大半年 比左好多表示我 但我都驚自作多情冇行動

梗係追過啦 食哂檸檬
條女一路知我嗒佢糖

咁你有咩感覺

學校旅行，singing contest，賽跑，整班衫，服裝比賽，乜都係佢帶頭，然後叫我幫手
可惜學期末有個活動無心串左佢一句，佢即喊跑著咁走，嬲左勁多日
學期完左調左班，關係回不過去

有冇後悔
佢有咩表示？

串咗一句就喊走咗
睇黎佢對你有意思

你巴定絲

我巴，佢果陣有男朋友，我亦都有另外鍾意嘅人
我覺得佢認為我唔係企佢果邊所以先嬲

坐級花隔離 日日上堂吹水玩無聊野
佢比人放過上高登
但至今都完全唔覺佢靚

班上面有個on9仔 我同啲frd講話我同佢坐都冇所謂 仆miss個街 真係調我同佢坐 仲要勁撚耐都唔調多次

本身坐女神前面
調完坐女神右邊
伏喺度瞓一瞓醒就望到女神側面真好

自由調位 同3個frd坐角落 成年冇調過玩足成年

調左去個bestfd隔離坐點知原來佢唔鍾意同我坐

成日埃住我訓 又約我去街 有次我走堂佢知又跟住我 但佢乖乖女黎
有時諗返都好後悔

成日同隔離傾計畀老師調咗去老師枱前面
本身除咗成日傾計都好乖 所以好唔開心
同個唔識嘅男仔坐
點知之後就越嚟越熟 咩都傾咩都玩
成日玩到畀人鬧
我又教埋佢溝我個fd
但係最尾我哋一齊咗

依家分埋手

身邊都係d 古靈精怪人 同女神永遠對角

人生遺憾
中意乖乖女

英文堂日日J領袖生兼女神對腳
老師發覺到就掉我坐佢格離
前面仲有女籃隊長
日日上堂瘋狂練oral

佢坐你對面？

個人係畢左業但呢方面仲停留係小6既level

鍾意嘅人坐我斜前面

最鞋忘係連續3年坐最後果行最尾個位
前面左面都格個空位先有人

一次調左去兩個互相極老友嘅女仔中間，成段時間都係佢地左右雞啄唔斷咁講嘢，極躁但聽人八卦又幾好笑

另一次就係調左去同女神隔條巷咁坐，堂堂問佢依家幾點等落堂。個時以為可以呃到嘢講下，唔知道令自己形象變成懶蟲一條

點解唔問其他

初中分位分剩4個位，要男女咁坐
剩低既人係：我，女神，我朋友，女神朋友

最尾係我同女神朋友，女神同我朋友
雖然佢都好好人。

中六前後左右都傾得埋既，最熟個個係隔離位

調咗同個男同學坐結果果個人做咗我男朋友

兩個一排對黑板坐

得167cm
但中4開始成日調左去最後坐
因為將最曳個班調後面啲老師冇眼屎乾淨盲

對腳點正法

Gay

中一要調去同女仔坐，點知佢抗拒到喊左+發爛渣都唔肯同我坐

Why??

肥+柒

應該因為仲係中一太細個，唔識笑笑口對住唔鐘意既人

又白又firm
唔太長但我鐘意

中一定中二調位
果陣算全班比較高果幾個，心知都幾大機會同個又高又肥既肥婆坐
最後真係中左
比d fd笑到下次調位為止

調到同劉馬車一齊坐

中學嗰時單行坐
有一次調咗去我鍾意嘅女仔條女前面坐
傾傾下計就熟咗
有次俾佢知道咗我條腰喺弱點之後
日日都整我條腰

雖然口上說不 身體好誠實
俾佢搞好爽

初中坐咗係暴龍隔離兩年半，仲要成日流口水
勿相認

好羨慕

親密接觸

中學都無靚女

坐左佢格離冇得J腳
但多左交流

俾老師調咗去嗰ex隔離

同佢講想丁你對腳

復合？

冇啦 即刻作前面條友阻咗我 個時同佢不歡而散

同自己鐘意條女坐
坐女神後面成日玩佢頭髮

香唔香

香呀咩唔香

個時科科都唔同坐法咁濟，所以坐邊個隔離真係冇咩分別
但班主位堂同佢教個科都係坐女神斜後面去建立下關係
英文堂個時唔知咩事，老師又調左我同女神一齊坐，開始就大家都有好感
而班主任知道我同佢有d野既時候，又再調埋我地一齊坐

但結果timing唔岩都冇做到情侶

試過坐一學期教壇隔離個位
即係直接搬左張枱上去坐
我除左訓覺唔會攪事
坐左上去成績仲差左因為坐左上去周身唔自在仲唔想聽書

最後一次調位時，班主任將全部女仔坐晒係老師枱前
1行3 / 4 / 5個人，其他男仔又係一堆咁坐
好開心

坐最後同朋友瘋狂屠龍

中學總有啲人特別污糟或者行徑奇怪
調三次位
第一次 坐隔離嗰個搵枝紅筆扮手 仲同我講流血
第二次 坐着個撩鼻屎 日日將鼻屎放落筆盒
第三次 同個屁精坐
屌

行行都係兩排兩排咁坐
唯獨是中間個行係得一排嘅毒撚位
我高中個時就咁樣坐足3年

我個friend
唔知中四定中五調咗坐個女仔隔離
跟住就應該開始熟咗

Grad 咗之後直頭拍埋施，拍咗5年

最後願望

現在我已分不清 你是友情 還是錯過的愛情

坐左去個男神隔離
利申 男校

咁話人既你 唔比人地醫返好咩

俾8個女仔圍住坐

有一次成班得我同女仔坐

試過

超難忘

老師調左我同我女朋友一齊！

調黎調去都係同一個女仔

無彈過女同學bra 帶 玩佢馬尾 唔好話讀過中學

Ok過兩日開post

成個中學生涯
第一個同最後一個一齊坐嘅女仔
都變咗而家最好嘅死黨

I got a seating plan and I just scored 44
so what

調親隔離全部都係女啲女又麻鬼煩，想搵個fd啲吹水都冇
利申男

聽到巴打d調位媾到女神既回憶好青春好羨慕
而我就中4有個女仔同我表白完但我拒絕左
我話唔想拍拖住
然後中5個女仔成年都坐我後面
而我就中5既聖誕媾左隔離班既一條女

坐女神後面
日日望到條BAR帶要衝入廁所過手癮

只因當時太緊張

個人又蠢鈍，無墨水，唔識搵話題
之後為女神發奮自己得到好多嘢，但都無法了

唉

調左個樣唔 差既女仔隔離，然後成日有陣鹹魚味係我個位附近，後尾先知原來佢有臭狐

高同多野講 永遠唔會坐到女仔隔離
一係比人掉到角落頭 一係阿sir將枱前面
好撚慘 永遠同唔到自己鐘意既女仔坐

永遠都係調我同女班長坐

廢得濟調第一排

聊佢地玩
仲成日整蠱佢地 佢地又玩返我 成堂冇聽過書

小息食飯仲成日成班女坐埋黎我位係到吹水
GOOD TIMES GOOD TIMES

我坐第一個位，啲老師習慣企係第二或第三個位，之後成日上堂訓

相認

坐係全級最臭既男同學前面 體育堂完真係好惡頂

試過有一次調位，坐左響個算靚靚地既女同學隔離。
佢係典型 MK 性格o個隻，同我呢 d 死毒撚當然格格不入啦。
佢成績係下游，我就中游，不過明顯係好佢一截。(40 vs 65 分咁上下啦)

由最初一兩個星期大家都叫救命，到後來上堂幫手教下佢，
再之後夜晚有傾電話 (聽日有乜功課交之類，五分鐘收線o個隻)，
坐埋大約三個月又調位，之後大家都叫做可以做下 hi-bye friend，可以吹一兩句水。
毒撚黎講算叫好大進步掛？

不過當時心中既女神係響隔離班，所以即使其實個女仔係幾合我口味都自動無視左。

後來中三之後就唔見左人，聽講好似大左肚退左學。

如果有機會重新再黎一次，我估都係唔會追佢，
但會好好享受多一次有 d 靚靚地既女同學坐隔離既日常時光。

真係好撚正 個時有啲曖昧 以為會追到 點知 種感覺好難忘 唔會唔記得

i know that feel bro
我170坐第一行 160嗰個坐第二行 165嗰個坐最後一排
痴線班主任

中四個時俾miss調左去最後面
同個肥婆坐足一個學期先調位
之後一直俾朋友恥笑到依家
依家每次出來聚會佢地都會恥笑我
同時講做咩吾叫埋阿嫂出來

我feel到

調極條仆街都係坐我後面!!!
一男一女全班最高

調左去女神執邊
開心左成晚

第二日佢同班主任講想同個肥婆換位
跟住明啦

咁而家仲有冇同阿嫂聯絡

中三嗰年，自己本身調咗同女同學B坐。
點知幾日後，個Miss嫌女同學A同埋男同學A太嘈，將我調埋同女同學A坐。
最後女同學A做咗我女朋友，直到宜家。
諗返真係好奇妙。

你咪算好
有一排我班主任唔知痴左邊條線
話想成班同學close啲
將所有位分做4排 1排8個痴住坐 無空位個種
on99

好似幾好玩咁

咪癲

咁如果要走火警點算

中5調位
班主任話自己揀
我個日咁岩訓到傻左成10點幾先返學
一返到去發覺唔同曬位
我問我frd 咁有冇幫我留個靚位
佢話有 之後一野指住老師枱最前個個位
隔離位仲要係全班最撚憎個個on9仔

調位10次有8次都同女坐，但係大部份係八婆
有一次直頭有一個係勁多事非同勁煩既八婆，每日都講唔停數臭d老師同學
我有一堂忍唔住爆佢叫佢收嗲

點解個個都係恨同女坐，我中學係最想同班FD坐埋一齊上堂
有時覺得同仔仔坐仲好 (非gay)

高中俾老師調左去同而家既男朋友坐，成日玩 傾計同畫枱，結果畢業前一齊左，岩岩4年

中學生涯留低既污點

調位之後坐我後面條撚樣成日玩我啲頭髮 扯我條馬尾
仲成日問我用咩洗頭水 有時甚至聞我啲頭髮 跟住坐我附近啲人成日陰陰嘴笑鳩我……

仲要成日因為條友搞完我個頭 我諗住重新紥過條辮 都會俾老師話返我轉頭上堂紥辮

吾好再講啦

我都想咁

條撚樣暗戀你

畫咩？

冇friend
想同女同學坐

調嚟調去調幾次都係同相同一個同學隔離
我唔係嫌棄佢 但我都想要啲新鮮感

以前太曳 俾個miss調左去個濕尻位
前後左右俾4個讀書撚圍住 上堂粒聲都唔出
坐左2年

190比人調去最前排同學霸坐，全因堂堂訓教。

坐最前一樣輕鬆訓著

小學個時發個夢係可以調位同鐘意既女仔坐
點知起身返學，班主任真係話要調位
我又真係同個女仔坐埋一齊

中四分完班，鐘意左個女仔，好想同佢一齊坐
班主任又係話要調位
我心入面不停咁諗希望可以同佢坐
點知真係同到佢一齊坐
個幾個月上堂既時間過得特別快
到依家都好懷念

band3垃圾學校，日日自由座，老師唔會理

但男校

果陣一pair pair咁坐
學期中坐正女神隔離 日日聊佢傾計
我地兩個個書包放係中間
有次唔小心伸手入書包拎野捉住左佢隻手
女神塊面紅左成堂呀

好正啊屌
我都想試下

最後一句

成班frd都知我對班上某個囡囡有啲嘢
咁上下學期各調一次位
上學期已經坐佢前面 幾開心
但下學期一調就調走咗我去好遠
咁我隔離果個位一直懸空咗
突然間呀sir就指住我隔離個位
呀邊個邊個 依度

當時心情係 > > > >

然後成班frd起晒哄 呀sir黑人問號
某個frd坐最前即刻同呀sir講
佢陰陰嘴笑話放心 唔會再調

剩低嘅下學期就一直比呀sir抽水抽到乾咗

人生無憾？

正
可惜我未試過

全班要求調位好多次，但個班主任嫌煩，所懶理，結果個年成年順學號坐

On99
如果順學號我就慘
因為我隔離同後面都係mk仔
而佢地friend黎
我實無好日子過

我都唔好得去邊
自己生得矮，但因為順學號攪到坐最尾

但唔敢講野

鍾意既男仔坐係前面
佢成日上上下堂擰轉面撩我傾計 搞到比老師鬧
又會成日粒聲唔出拎我啲功課去抄
上堂望住佢背影，咩書都聽唔入耳

一講就好懷念了

好青春
我都想有個女仔咁對我

調左去個好靜嘅男仔隔離 由完全無講過野到上堂會傾計玩 過左一排佢向我表白 仲話feel到我都鍾意佢
收到佢個meesage個下完全係晴天霹靂

諗返起其實好青春 好掛住當時熱血嘅自己

你點回應

Gay爆

調咗同佢坐

「我當你係朋友」
之後佢叫我好好面對對佢嘅愛

好gay啊
男校？

靚仔？

男校

高中三年順學號坐 冇咩難忘

永遠掉位都搵唔倒我個名

因為全班都當我隱形

直到有一次....

前面條女d頭皮多到日日落雪咁

試過中五有個同學比人調左坐老師隔離

全班無人肯坐我隔離,
個時喊左成日,
但D同學老師又笑得好開心,
仲叫我唔好喊咁大聲

笑9一個好醜樣嘅女仔俾人調去單人位
結果下次調位俾個老師調左去同一個單人位

之後拍拖？

有咩方法

想跟你脫毒

老師笑住講：
同學你喊咁大聲會影響到其他同學上堂

仲係熱門

真
果陣初中大家都玩到好癲

認真
初中果陣發生

自由調位 玩電話嘅同學調哂去後面 一齊玩pad 抽蛋 最離譜打牌

上堂一有老師行過嚟就 （拍拍拍拍拍） close up哂所有櫃筒

最慘一定係比人連台連櫈拉到出黑板底坐

食粉筆灰

得米五 由細到大都坐前兩排
中五中六個班主任跟成績坐
數學廢同數學叻既一齊坐 話互相學習
最後坐到最後一排

最後一年
巧合情況下 同到自己鐘意既人一齊坐
好珍惜果啲時間 中六果幾個月都無調過位
最後成功一齊到 後來先知 佢中四等到我中六
好可惜 我最後都無好好珍惜
但呢段記憶真係記一世

本身隔離坐係唔熟既同學A
之後呀sir 大細超，調左我去同個出名賤格既同學坐
同學A 就可以同佢老死坐

咁我果陣唔順氣就搵家長信撻呀sir
話近視要坐前D
之後呀sir 調左我去同男神坐

兩個都高既人（排隊排尾幾）竟然可以一齊坐第一排

一開始新班主任 第一日返學我地自己任坐
跟住佢下午編好晒位
第2日返學我地再坐返第一日個位 跟住佢又調
......
一星期之後佢頂唔順冇理我地
就咁樣坐咗2年
間唔時有d堂自由調下位
PS:好多謝你咁包容我地

留名

有次調到同女神坐 上堂成日借啲以痴埋佢到 最後一齊左 可惜好快散左 到依家都有啲掛住佢

自由揀位 我揀咗老師台嘅正前方第一個位
我同班主任講我要做好學生認真上堂
結果佢將我掟返去最後

當年身高170cm 後排全部矮嘅女仔

返去最後面之後 我同隔離位傳紙仔傳到成本百科全書咁厚

中學忽然調到同一個男同學一齊
唔知點解好好傾，又狂met我塊面
傾到英文老師同班主任投訴
班主任到分開我地隔咗5行
但大家都坐最尾所以繼續sms加眼神鬼臉傾計
又俾人投訴我地互望
所以一個前排一個後排冇得再玩
但各自放學衝返屋企msn

全世界都知我地有嘢 佢都有同我表白，
但因為一啲嘢冇一齊到
隔咗好多年一齊返

屌你老味
中五至中六 坐足兩年頭位

本身我上堂成日撩人傾計
差唔多咩人都會傾
之後班主任調咗個接近自閉完全唔講嘢嘅女仔坐我格離 等我唔好再講嘢
最後嗰個自閉妹都俾我搞到好多嘢講

我個人本身幾多野講
班主任一定俾啲又乖又靜既女女同我坐
點知我都可以同佢地傾到七彩
有次前後隔離五個都係女女，另一邊locker
諗起都開心

我中一隔離位開學無幾耐就俾車撞，隔咗三個月調位佢都未返學。調咗位之後一個禮拜唔夠新嘅隔離位就感冒菌上腦，又係搞到再調位都返唔到學。第二次調位之後個同學仲大獲，血癌從此無出現過。第三次調位時我都主動坐單人位，直到中學畢業。
好彩好多同學都肯同我做朋友一齊食飯一齊玩，係唔敢同我一齊坐

勿相認

最friend一組自成一國 成日櫃桶打機同吹水
不過佢地每日返學好多嘢 又波鞋又書

調左去miss個騎乘位到 中出左

中五個陣調左我座係個幾靚幾得意嘅女仔後面
一直座到畢業
而家係我條女

中學嗰時班主任話我乖，調位調咗我去一個九宮格中心，俾八條囡圍住我坐

同女神坐 我當個老師神咁拜左幾個月
之後我立即屌佢老母換我去同低能仔坐

中學都自己坐
小學就全同女仔坐 中午食飯 同位條妹會分啲菜我食

小一到小6都同唔同女神坐
所以我小學就知咩叫比人針啲男同學

班主任唔記得編我個位
最後坐黑板隔離，後面垃圾桶遮架放書

調咗去個鹹濕仔隔嚟, 條友成日上堂用電話睇av 跟住條友有次唔記得mute部電話, 上上吓堂播咗出嚟 嚇到佢死 好彩其他人聽唔係好到, 然後我就笑到仆街, 跟住俾班主任問咩事咁好笑

中三個年本身同條女坐埋一齊，班主任要調我位之後我大聲講左句我調你個頭唔調呀。最後個三年同一個位同一個班主任，個位係老師枱隔離仲有一個大過比左我

其實唔係調位 但又想講下
中學周會係跟學號排隊入去坐 其實我學號好前 但成日扮去左廁所遲入去排最後 因為想駁下有冇得同隔離班鍾意既男仔坐 佢學號係1號 都成功過幾次

利申 係明戀 唔好相認

屌你老母！我地兩行拍埋一齊坐 ，我就係獨立一行個兩三個

女神坐左我大脾

連續幾年調位都坐鐘意女仔附近d位，圍住佢，記得有次有人歡呼
一到抽自己位就心跳加速

調到全班得我一個同異性坐
利申 隔離位而家仲係我女友

一定係啲新人啦
懶係比自由你地咁

初初都會有感覺嘅，個人會有啲彊硬
但之後已經慣咗
有時仲會有少少背住佢咁坐，比佢掂吓個pat

頭位

每次調位 坐隔離嗰個都會拉開張枱 唔黐埋落我度

最後一次可以自己揀位坐點知病撚咗
返到去已經畀人抽籤抽去單丁位
孤獨咁坐埋最後三個月

Gay??你係巴打？

真絲呀屌

個人會彊硬

同個ex一齊無幾日，突然調位
編左我地一齊坐

調唔到去大隻仔附近

F3果年真係正撚到仆街
調咗去同之前暗戀個女女度 前後左右俾女圍
跟住要再調同個大波miss唔好啦
佢就話你梗係唔想啦俾咁多靚女圍

有冇拍埋拖？

自由調位 調同到最fd既一齊位 日日嘈撚到仆街

中學生涯無拍過拖係咪人生遺憾
我會答你梗係啦屌你

有一次中三坐中間尾位，前面有個可靠嘅女同學咩都幫到手，雖然e加無聯絡，不過多得佢我中三過得非常輕鬆，幾乎無功課需要自己做

我知啦

利申: 中四到左英國，中學無拖拍

真係好難忘喎咁

兩個都溝唔到
你話呢？

次次都話要調我去啲聰明人到浸下

初中就係同仔坐
玩到好癲冇上過堂咁

有咩咁好玩，最多咪傾計

講多單
高form果陣跟學號坐
有個女同學本身坐我隔離
過咗幾日佢就唔知自己走咗去邊坐
但係又冇人坐返我隔離
咁就變咗自己一個坐

好似講緊我咁
對唔住囉當初仲死成個on9仔咁

學校無得男同女坐 只可以男同男 女同女

乜學校
咁on9?
怕啲女同學比男同學食咩

係呀 好似真係因為咁唔比男女一齊坐

我聽過班
未聽過全校....
要食嘅點坐都食到

唔知點解學校咁鳩

應該有老師或者校長以前...

好耐之前係比
而家就唔比

都成十幾年前既事
當年中3,中4,
班主任唔知做乜鳩，調位一定要調到一男一女拍埋一齊坐
果陣我坐隔離係個好靜女同學，大家本身都熟既，
坐坐下居然係變左日夜都傾，sms 又同台，最後仲好似大家對大家都有d好感
最後無疾而終 成件事好青春，我亦都冇後悔

點溝法

調位個日早到班房可以優先劃位，中間最後兩個位永遠留比我同個fd
坐足3年高中

永遠都係同仇人坐

唔識溝，識溝既話當時就一齊左啦
都係番學傾計，約埋放學試msn d新功能，果陣岩岩出d踩地雷呀彈珠呀，果d game囉 估唔到佢平時唔出聲，原來都幾多野講幾活潑
但之後唔同班，再見番佢，又係唔出聲果個女仔了

成日撩同學傾計次次調位唔係坐老師面前就係左上角或右上角單丁位

調咗去個唔熟嘅女仔隔離 之後佢成為咗我女神
嗰陣做埋哂啲on9嘢 又以為佢唔會鍾意我
最近傾番計先知原來佢以前都鍾意我
而家一切都太遲了

有一個學期同女班長坐
冬天日日攞我件冷衫cup腳
其實我好凍 不過唔敢出聲
另一次同女同學坐 成日撩我傾淫野
好記得佢問我有冇試過諗住佢黎打丁

連續三年每次調位都係同同一個男仔坐

Miss 同我同我家姐都熟
中五開始就話我太嘈放左係課室中間第一個位

之後就無再郁過了

試過坐角落位，因為有消防喉3個人泊住坐
女女我
隔離個女仔擰轉左面講野，條馬尾就打落我塊面
其實我最中意坐靠窗口單行位，可以打開個窗吹風，上堂睇風景，中6終於坐到，一個人真係好平靜